我仲好掛住你...

就算係咪分左手 我都係一樣每日都諗起你...我唔捨得換你個枕頭套...我怕我聞唔返你陣味..

搵返人囉

錯了嗎 後悔了嗎

鎖佢喉

過去就讓她過去吧

完鳥吧

你真係講得口響

我都愛你

掛你老母好過啦

唔想換就唔好換 我都好掛住你

你係？？我好想搵返你啊！我可唔可以搵返你啊
我呢幾日真係好掛住你啊 我訓教可以聽到開門聲 感覺到你摸我個頭 之後去個廁所 我勁大力先令到自己醒 先知係個夢
岩岩坐船又係 我恰左5分鐘 我以為我挨住左你 點知又係夢

求下你 我希望真係你 我唔想有假希望 我連你whatsapp都唔敢睇 你最後比我果首最幸福的眼淚我都唔敢自己聽 我好希望真係你啊！黃小姐！

好掛住好愛 甚至乎已經無可能再搵到人代替 但俾你搵得返 咁又點？

而且搵得返 可以彌補到果啲傷害？

我知對你的確好傷好傷好傷...所以我想同你一齊到老...我好愛你得黎...我都唔敢想像第時你身邊既人會係另一個 我都想贖返個罪 我已經無咩最重要既野去換你返黎...因為你已經係最重要而我又失去左...我真係好努力咁搵緊大錢等我同你生活好啲...

你知嗎...我對你個感覺無變個..我仲可以一下就感應到 呢個ac好可能係你 點知真係你..

黃小姐...我真係仲好愛你 我由一齊果一刻 到左今日 我都仲係咁愛你...我真係好想做啲野令你返黎..

除左彌補 我最想就係可以實行返當初句 一世都係你身邊。我知 件事係我搞到咁 但我好想珍惜返你一次 就好似之前咁珍惜 願意付出所有係你身上。今次我唔再自卑 我反而好有信心勝任 窮 我可以腳踏實地搵返啲錢返黎 成熟 我可以隨時間慢慢變成
哈 我到左而家 我都仲係好想同你結婚 但今次我會揀準備好晒啲野 先再同你結婚

即使係咁，即使有愛，即使唔想再有下一個，但始終個傷害太大，我無辦法再返到之前咁，傷口癒合都要時間。

嗯...如果係咁 我無野可以再講 希望你未來日子會好過。祝妳幸福 我愛你

屌